{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63865&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리자인호텔"
    },
    "text": "公共交通機関の利用に便利で繁華街に位置するこのホテルはアクセスが優れています。 モダンで清潔なインテリアでデザインされた客室が清潔にご用意されております。 周辺には梁山駅が徒歩3分の距離に位置し、梁山デザイン公園は車で数分、銀洞窟は車で5分の距離に位置しています。 チェックインは7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されるバスアメニティ、無料駐車施設などの基本施設が提供されます。 ホテルの8階には24時間営業のレストランがございます。 朝食は8階のレストランで07:00から10:00までご利用いただけます。 朝食の価格は大人は一人当たり4,000ウォンで、5歳以上から適用されます。 5歳未満は無料です。 朝食は現地でお支払いいただけます。 客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時の部屋割りやベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には公共交通機関が充実しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなインテリアでデザインされていますか？",
            "answer": "ホテルの客室はモダンで清潔なインテリアでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの基本施設は何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fi、禁煙客室、バスアメニティ（歯磨き粉と歯ブラシ）、無料駐車施設などの基本施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食について教えてください。",
            "answer": "ホテルの8階には24時間営業のレストランがあり、朝食はそこで提供されます。朝食の時間は7:00から10:00で、大人は一人当たり4,000ウォンです。5歳以上から朝食料金が適用されますが、5歳未満のお子様は無料です。朝食は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "ホテルの客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "ホテルの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の部屋割りやベッドタイプは選択できますか？",
            "answer": "ホテルの客室の部屋割りやベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 460
    }
}